<resources>
    <string name="app_name">Tirokomi Berita</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <!--    Redaction name-->

    <string name="cnn">CNN Indonesia</string>
    <string name="tribun">Tribunnews.com</string>
    <string name="antara">Antaranews.com</string>
    <string name="okezone">Okezone.com</string>
    <string name="cnbc">CNBC Indonesia</string>
    <string name="kumparan">Kumparan</string>
    <string name="merdeka">Merdeka.com</string>
    <string name="sindonews">Sindonews.com</string>
    <string name="tempo">Tempo.co</string>
    <string name="suara">Suara.com</string>
    <string name="republika">Republika.co.id</string>
    <string name="jpnn">JPNN.com</string>


    <!--    text for redaction picker-->
    <string name="cnn_short_desc">CNN Indonesia adalah jaringan berita berbahasa Indonesia yang diluncurkan pada tahun 2015.</string>
    <string name="tribun_short_desc">Tribunnews adalah portal berita online Indonesia yang didirikan pada tahun 2010.</string>
    <string name="antara_short_desc">Antara News adalah agensi berita nasional Indonesia yang didirikan pada tahun 1937.</string>
    <string name="okezone_short_desc">Okezone adalah portal berita online Indonesia yang didirikan pada tahun 2007.</string>
    <string name="cnbc_short_desc">CNBC Indonesia adalah saluran bisnis dan berita ekonomi berbahasa Indonesia yang diluncurkan pada tahun 2018.</string>
    <string name="kumparan_short_desc">Kumparan adalah platform berita dan konten digital Indonesia yang didirikan pada tahun 2017.</string>
    <string name="merdeka_short_desc">Merdeka.com adalah portal berita online Indonesia yang didirikan pada tahun 2001.</string>
    <string name="sindonews_short_desc">Sindonews adalah portal berita online Indonesia yang didirikan pada tahun 2007.</string>
    <string name="tempo_short_desc">Tempo.co adalah portal berita dan situs berita online Indonesia yang berawal dari majalah Tempo, yang didirikan pada tahun 1971.</string>
    <string name="suara_short_desc">Suara.com adalah portal berita online Indonesia yang didirikan pada tahun 2007.</string>
    <string name="republika_short_desc">Republika.co.id adalah portal berita dan situs berita online Indonesia yang didirikan pada tahun 1998.</string>
    <string name="jpnn_short_desc">JPNN.com adalah portal berita online Indonesia yang didirikan pada tahun 2014.</string>

    <!--    On board screen-->
    <string name="title_new_user">Hai, apakah Anda pengguna baru?</string>
    <string name="desc_new_user">Sistem kami mendeteksi bahwa Anda baru pertama kali menggunakan aplikasi Tiro Berita.</string>
    <string name="title_onboard">Kenapa harus aplikasi Tirokomi Berita?</string>
    <string name="privacy">Dengan menekan tombol Lanjut, Anda menyatakan persetujuan terhadap semua peraturan yang berlaku</string>
    <string name="desc_onboard">"Karena hanya dalam satu aplikasi, Anda dapat mengakses semua berita terbaru dan terpercaya dari berbagai sumber media berita terkemuka di Indonesia.</string>


    <string name="about_us">Tirokomi Berita adalah sebuah inovasi cemerlang yang lahir dari tangan kreatif Kevin Gilbert Toding. Aplikasi ini dirancang dengan satu tujuan utama: mempermudah pengguna dalam mengakses berita dari berbagai sumber media berita terbesar di Indonesia. Dengan Tirokomi Berita, dunia informasi ada di ujung jari Anda.</string>

</resources>